<resources>
    <string name="app_name">VKMD2</string>

    <string name="retry">Повторить</string>

    <string name="go">ПОГНАЛИ!</string>
    <string name="sync_text">Введите количество аудиозаписей которые хотите получить</string>
    <string name="sync_progress_text">Пожалуйста, подождите...</string>

    <string name="deauthorize">Деавторизоваться</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Открыто</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Закрыто</string>
    <string name="download_man">Качалка</string>
    <string name="sync">Синхронизация</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="active_mode_summary">Выполнять авторизацию ВК и синхронизацию аудио при каждом входе в приложение</string>
    <string name="active_mode_title">Активный режим</string>
    <string name="about">O приложении</string>
    <string name="faq">FAQ</string>
    <string name="title">VK Music Player\n&amp; Downloader</string>
    <string name="offline_mode">Режим офлайн</string>
    <string name="online_search_label">онлайн поиск</string>

    <string name="error_text">Произошла ошибка.\nПроверьте соединение с сетью Интернет</string>

    <!--ВОПРОСЫ/ОТВЕТЫ-->
    <string name="q1">Как скачивать музыку?</string>
    <string name="a1">Для выбора аудиозаписей для скачивания, необходимо нажать на кнопку <b>Выбрать всё</b> или выбрать конкретную аудиозапись, с помощью долгого клика по ней. После этого, на верхней панели появится кнопка скачивания (стрелочка вниз). Жмём на неё и подтверждаем скачивание. Когда скачивание начнётся, в статус баре появится уведомление о скачивании текущей аудиозаписи.\nПросматривать и управлять списком скачивания можно через менеджер закачек (Меню -> Качалка).</string>

    <string name="q2">Что такое режим офлайн?</string>
    <string name="a2">Это режим в котором отображаются только скачанные аудиозаписи. Также, в этом режиме недоступен онлайн поиск</string>

    <string name="q3">Что такое синхронизация?</string>
    <string name="a3">Синхронизация - это процесс получения списка аудиозаписей с аккаунта пользователя, под которым он авторизовался в приложении.\nСинхронизация бывает двух видов: ручная и автоматическая. Автоматическая синхронизация запускается при первом запуске приложения (приложение получает первые 200 аудиозаписей), а также каждые 24 часа, т.к. время жизни ссылок на аудиозаписи ограничено. Ручная синхронизация запускается из меню, либо если включена опция <b>Активный режим</b>.\nПо умолчанию, если не указывать кол-во синхронизируемых аудиозаписей, приложение получает по 200 аудиозаписей. Каждый раз при запуске автоматической синхронизации берется предыдущее значение кол-ва аудиозаписей</string>

</resources>
